6月尾裸辭 有冇PT可以介紹

冇錢開飯了 又唔想拎飯卷
可以返到閒日

拎啦

幫推
加油

push

同問，山窮水盡，求PT

Push

蓮燈有pt job搵人

加一
利申：7月頭裸辭

最後幾百蚊 而家日去買$25外賣飯盒

做炒散啦 方便全職發夢

加我tg, 請你做幾日散工， @wogor

巴打咁善良一定好靚仔祝搵到工

咪玩啦，洗錢可洗到山窮水盡，邊有可能冇錢...

我有興趣可以點樣搵你

駁唔到

有冇pt係返日頭㗎

緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？

same..

［極重要］投個票，癱瘓先 定 宣傳先？

已經罷左工一個月
都想揾啲炒散 一路做一路揾下工

幾時先派4000維穩費呀我屌你老母